一人一個住Hall必煮

最好可以一星期只買一次餸
懶到一個點 飯都夜晚 煲定
Ikea 瑞士肉丸 薯餅 香腸
叮既大家都建議下

營多

意粉 是但買茄醬/759一包包嗰d醬 平靚正

粉麵烏冬餃子丸娃娃菜

雞翼

湯底呢

急涷？

你老母

意粉要煮7分鐘

牛肉加蔥花 要烏冬嘛

day off的話，三餐都營多

ok飯飯掂咪算

竅

窮

半煲水
一次過落哂：
濃湯寶 半粒
餃子五粒
鳥冬一個
菜兩條（懶可以唔落）

開火 等六七分鐘 熄火
成煲拎入房 碗都唔洗用

有營養又快

芝士豆腐

百福豆腐上面加塊芝士 入微波爐叮2~3分鐘

加少少椒鹽

住hall已經又夜訓 作息又唔定時 唔好食咁多垃圾啦

係瑞典肉丸

雞蛋丁米

乜撚嘢叫懶到一個點？

罐頭牛尾湯

雜丸、腸、蟹柳、2條菜
米粉、米線、公仔麵、烏冬

隨機配搭
快靚正

出街食啦 煮乜鬼

即食白飯
飯素 （紫菜 芝麻 鰹魚碎個類
加少少吞拿魚罐頭落去 撈埋 叮熱
再唧沙律醬係面

超唔健康 但出奇地好食

娃娃菜 雞扒 蛋
百佳鯖魚 一次焗一條